法國依家d 00後小學雞個個都捧鏝城

今日去拜年 見兩個表弟係到玩緊手機足球game先知佢地有睇開波。
問下佢地平時捧開邊隊 ，點知兩個都話捧鏝城，又喺到吹奏阿古路 KDB乜乜乜咁。

於是我問下佢地點睇孫繼海,胡禮菲臘斯,羅賓奴
佢地竟然問返我乜水
所以話係d on9小學雞先捧鏝，glory hunter

邊個黎？

咁捧李一桐嗰啲係咩後？

唔通捧iwobi咩

講真，2&b先係00後應該崇拜既對象

阿古路

我表弟話世界盃睇好巴西
但比利都唔識

比利都唔識仲膠返我轉頭

識個00後中2利物浦
後尾發現係輕度弱智來

所以都冇00後鍾意利物浦了

00後:利物浦拎過幾多次英超?

暑假先拎完

80 90後捧獌 glory hunter
00後捧鏝 glory hunter
所以捧曼嘅都係glory hunter

要同喲小朋友講清楚係英超亞洲挑戰盃

廢老tone

係
鏝區全部小學未畢業

90後多捧車 00後捧鏝
80後捧獌 d 60 70後就捧利多

傳奇都唔識唔好學人睇波啦

熱刺呢？

未來會有

得熱血公民捧

牙賓 Boa

我捧曼聯
利申: 18碎

我食鹽……

乜撚野啊 漏口咪上forum啦

P$G呢？

系
真心唔明捧一隊冇歷史嘅人係咩心態

可能連踢過2曼ge真舒米高都唔識

樓豬要扮個弱智貢可憐

阿

邊位牙

70後叫雞會r減價既中坑

樓主同我冇關係=.=

呢句講得岩

我屌爆你女友！

你肯定佢係扮?

系, 廢撚到咁都有球隊要
真係打工仔既典範

我屌爆你老母義和b

老屎忽

佢地個名係唔係有個沙字

表哥做咩放我上黎